HR係咪真係咁懶？

最近畢業開始搵工，同個frd“申“話搵工難，
鬼叫自己咩intern都冇做過，話讀書就真係讀書，報極都冇回音
佢同我都外國畢業，同我講可以作d 外國intern經驗落去，唔好太近期既，大概1－2年前到（eg 2016 summer）
反正hr唔會check／check唔到，因為係外國做
仲話如果真係check，就自己準備個假email俾佢，自己reply番.....
電話唔會攞，因為hr嫌麻煩唔會打去外國check
佢話自己咁做攞到offer
想問咁做真係過到骨？

利申：我唔支持咁做

係 不過你拎上嚟講真係好on9

因為你呢個post
所有hr都會打返電話去外國問

灰色地帶嘢仲通街唱仲唔加密

吹呀

真係請既吾會懶 吾check既姐係間公司9成廢

虛假文書、聲明
都唔灰架喇黑曬啦

虛假文書犯法㗎。你心態都係這諗住博大霧姐，唔怕可能試下。

試下咁apply銀行

我都係咁駁個frd
但佢話番我，下下fail background check就報警，咁d hr咪好唔得閒，差佬都唔撚理啦
聽到我灰曬，諗起咁多人都咁做，我就更加劣勢 sad

會點
好奇想知

煙腸都有紙證明架大佬
個張又自己打?
犯哂法又麻煩
你不如老作個理由點解冇煙腸好過啦

on9

巴打hr？

你自己試吓囉
不過個底一花

唔你老母

犯法架
無intern咪無囉
我夠無做intern 咪又係搵到工

Hr 會唔會叫人民政處宣誓個intern exp係真確

你鍾意加咪加
不過呢 我聽過有人俾hr發現左 跟住報左警 留左案底

巴打講多d？

見中小企都可以搏吓既
大公司就難講

有幾難 send個email都即刻穿啦

扮咩丫，你自己想試